#
ไมโครซอฟท์
 
ยืนยัน
บอก
ฮาร์ดแวร์
มือ
ถือ
รุ่น
หน้า
จับ
ตลาด
บน
เน้น
ลูกค้า
องค์กร
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
โนเกีย
Kevin
ผู้บริหาร
ฝ่าย
พูด
ลอนดอน
ตอบ
คำถาม
ผู้ฟัง
เรื่อง
อนาคต
ยืนยัน
ทิ้ง
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
สมาร์ทโฟ
นอ
ย่าง
แน่นอน
ทิศทาง
พัฒนา
ระบบปฏิบัติการ
เดิน
หน้า
ต่อไป
เหมือน
เดิม
ยอมรับ
ปรับ
ทิศทาง
สร้าง
ฮาร์ดแวร์
สมาร์ทโฟน
ความเห็น
ยุทธศาสตร์
เดิม
เน้น
มือ
ถือ
ตลาด
ล่าง
ทำ
เงิน
แข็งแกร่ง
ตลาด
องค์กร
ทิศทาง
ใหม่
สร้าง
ฮาร์ดแวร์
ไฮเอนด์
จับ
ตลาด
บน
สร้าง
อุปกรณ์
ชนิด
ใหม่
เดียวกับ
ผู้ผลิต
ฮาร์ดแวร์
อื่น
หัน
ทำ
อุปกรณ์
อุปกรณ์
ข่าย
นิยาม
หนี
พ้น
ตัวตั้ง
ต้น
ปี
ฮาร์ดแวร์
ใช้
ชื่อ
รอ
ดู
ต่อไป
ที่มา
Kevin
 
Gallo
 
Windows
 
Windows
 
Phone
 
we

re
 
not
 
abandoning
 
the
 
phone
 
Gallo
 
enterprise
 
Surface
 
Gallo
 
HP
 
Elite
 
x
3
 
Surface
 
Phone
 
The
 
Register
 
